macbook睇blu ray

想問下mac機想買個外置blu ray player (?)
有冇咩好介紹?
喺邊度買會比較穩陣?

推一下求幫

google 左未？

見到有唔同牌子唔知邊隻好
Buffalo?

求其啦

我見buffalo要去到1200-1400
係咪去灣仔電腦城/黃金睇就ok

我淨係要睇碟 唔駛for燒碟

external blu-ray writer 都係幾舊水咋喎邊駛過千

BRXL-PT6U2VB

咁我睇錯了

700幾都合理

我建議你最好其實係用reader入碟再成隻碟抄DMG/ISO再慢慢搵player播
始終external我真係驚佢轉多幾下轉花我隻碟

咁樣的話要買咩硬件support?

我唔怕煩
SSD+NAS
所有碟入晒NAS,要睇個陣抽出去SSD
唔想煩其實無特別,你舊式3.5吋/2.5吋睇同SSD睇差唔會太遠
係你有無咁多位SAVE咁多隻碟姐

唔該晒ching 聽完好似好多步驟
反正blu ray我充其量睇2-3次 買個external都ok

External 抄唔抄到檔？
想買隻external 抄啲blu ray落notebook

問我都幫你唔到

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

點樣整ISO file?

好多DVD/blu ray都有copyright protection

ISO 喎,powerISO應該無視copyright protection直rip架喎